鍾意行山嘅巴絲可以入嚟呢個tg group

鐘意行山就可以入黎交流下路線
有機會可以約埋一齊行山

讓我輕輕一推